各位香港寬頻客戶月費幾錢

香港寬頻打嚟話要續約，唔想俾人昆

平均100 1個月
有電話 myavsuper

轉now la

我屋企地址只用到香港寬頻....

條友打嚟話hk239。1000M續約

一樣
彩佢on9

Strong hold到最尾兩星期
由239—》158 1000mb
佢話做唔到就直接講唔撚用

咁撚慘
最平應該係cut左佢先,之後再開app/website renew就會見到一個最抵既價錢
唔理你住公,居定私,$120 per month以下先係合理價錢

師兄你而家158？
如果到時真係咁講，之後佢話幫我取消咁未死....

原來可以咁平，而家個個月238...

驚閪咩 你要講價就咪撚驚
要驚就咪撚講價！

隔住個電話屌柒佢貴到閪咁 佢都吹唔鳩你漲架啦

我依家睇個Apps續約要259，啱啱打嚟就話239
而家用緊276一個月

而家一個月276先岩

秘訣 佢打嚟一次你都唔好聽
聽咗就聽晒佢 再話貴 唔續 THANKSSSSSS
之後佢會好似你差佢錢咁
日鳩日打俾你 然後你只要一拎電話就話 唔續 即cut
差唔多拉鋸到得番兩個禮拜 佢就話
我終於好撚辛苦幫x生你爭取到158就續到啦！！！

支那hk賤格搶客
59$ 1000mb

明白晒，希望可以成功

居屋139
Sd左cut form
傾左差唔多十次